蘇亞雷斯膝蓋受傷 恐缺席今夏美洲盃

據巴塞官方的消息，蘇亞雷斯（L.Suarez）將因為膝蓋傷勢缺席今季的賸餘比賽。

除了缺席剩餘的兩場西甲比賽，他也將缺席與華倫西亞的西班牙盃決賽，甚至有可能缺席今夏進行的美洲盃比賽。

週四，蘇亞雷斯進行了關節鏡檢查，他將進行膝蓋方面的治療。蘇亞雷斯飽受膝蓋傷病的困擾，他現在選擇進行手術，也是為了能夠在下季迎來最好的狀態。

蘇亞雷斯可能缺席美洲盃

今季蘇亞雷斯為巴塞攻入25球，是巴塞贏西甲冠軍的功臣之一，也是巴塞晉級西班牙盃決賽的關鍵球員

帶傷上陣報恩,錯怪SO9

陰濕野做得多有報應？

唔敢贏美斯…

阿蘇拎過啦，今年豪比你

點知今年卡雲尼帶隊都贏到

剷魯營草個陣剷傷左

夾埋尼馬做個盃俾小花啦，唔係一個國際賽盃都冇

美斯有冠軍了

仲要維度爾

剷草皮整親？

我地山神唔會放水畀小花

今年得巴西同阿根廷鬥
見兩個核心
花同古仔今季嘅表現
阿睇高一線
花係時候完夢

尼馬唔出?

古應該俾巴塞賣走,

復仇戰?

美洲國家盃11年，15，16，19
明明16年比多屆都贏唔到

到時會俾花迷係ig狂屌

阿根廷咁多勁人

阿古獸
Icardi
Dybala
Lamela

呢啲人去大部份既國家都必然正選
喺阿根廷就名單不入/後備

有奧運金牌呀你講咩呀

小朋友玩賓周嘅比賽都拎黎丁
丁埋廢青盃添呀

屁馬廢的
可以不理

仲有世界最高水平既歐聯三連霸呀 (西甲光榮)

帶傷上陣累死美斯
so9 lan la

大巴拿廢左